升級升級再升級

唔好俾佢停落黎，成個政府日日助攻，義士又堅持唔肯放人，200萬人既民意完全無視，我地已經有充分既民意直接推倒政府重新立憲，各位義士巴打係前線捱生捱死，唔可以淨係為左每兩日就聽錄音機出黎撥火，就算之後5大訴求全部達成，其實我地咁多受傷手足都係負數，而家行動升級之餘，要求都要再升級：
5大訴求繼續要求回應，並且立即重啟政改，下屆政府真雙普選，立即全面廢除功能組別！

推